★派1萬？？海南省：買新能源汽車每輛獎勵1萬人民幣

購買及初次登記日期均須在2020年4月30日至2020年12月31日期間。新能源汽車綜合獎勵實行總額控制，獎勵資金總額不超過1.5億人民幣，獎勵標準為每輛新能源汽車獎勵1萬人民幣，新能源汽車獎勵總量不超過1.5萬輛。

買棺材有資助

換美金保平安

信用卡回贈都高過佢